武漢肺炎係由武漢發出黎，你唔撚封關傳到全港都係，然後而家好話人罷工迫你封關係唔係on9

同埋果隻郵輪都係因為香港正苦唔封關下有人上去傳染，再一傳十，十傳百咁奶野，然後日本信晒Wuhan Hygiene Office講中撚晒伏呀而家。

你香港正苦想用罷工同郵輪做稻草人真係on9，咁湖北果批香港人係唔係人?定全部叫佢地等死?